[回帶] 慶祝回歸22周年活動既參展商

大家都係遊行隊伍入面, 應該無人會留意佢地啦~
大家識做~

好彩冇我鍾意食嘅壽桃牌姐